有無人知呢隻係咩遊戲?

以前細細個果陣玩過一隻遊戲,
有一堆人仔由起點要行去終點, 途中可能會有不同障礙物令到堆人仔行唔到去終點...
玩家要控制不同道具令堆人仔可以成功行到去終點, 道具可能有爬山, 掘地, 降落傘等等...

有無人記得係咩遊戲呀?

Lemmings

係咪食一舊舊屎
好多樓梯
食齊就有條梯爬上終點？

夜遊人？